想學畫畫 求教學

想學畫畫 有冇高手指點

利申：小弟細個上個兒童畫班，跟著冇學過la

畫乜先

畫下直線同正方體先?